@ΑΙΩΝ Ε΄.-ΙΣΤΟΡΙΑ ΕΚΚΛΗΣΙΑΣΤΙΚΗ - ΤΟΜΟΣ 67 {p 249}

λίδος,καί Αρσακίου· έτι δέ καί περί Αττικού τού πατριάρχου,όθεν καί οίος τόν τρόπον ήν. 1589.
ΚΗ'.Ώς διά σπουδής ήν Ιννοκεντίω τώ Ρώμης,διά συνόδου τόν Ιωάννην επαγαγείν· καί περί τών πεμφθέντων παρ'συτού επί εξετάσει· καί περί τής τελευτής τού Χρυσοστόμου Ιωάννου. 1392.
 
ΚΕΦΑΛΑΙΑ ΤΟΥ Θ'. ΒΙΒΛΙΟΥ
Α'.Περί τής Αρκαδίου τελευτής,καί τού Νέου Θεοδοσίου αρχής,καί περί τών αδελφών αυτού καί περί τής ευσεβείας,καί αρετής καί παρθενίας Πουλχερίας τής βασιλίδος,καί περί τών θεοφιλών αυτής έργων,καί ώς τόν βασιλέα πρεπόντως ανήγε. 1595.
Β'.Περί τής ευρέσεως τών λειψάνων τών αγίων τεσσαράκοντα μαρτύρων. 1597.
Γ'.Έτί περί αρετής θεοφιλείας τής Πουλχερίας,καί τών αυτής αδελφών. 1604.
Δ'.Περί τών σπονδώντών Περσών,καί περί Ονωρίου,καί Στελίχωνος,καί τών έν Ρώμη καί Δαλματία προχθέντων. 1604.
Ε'.Περί διαφόρων εθνών επιστρατευσάντων Ρωμαίοις,καί Θεού προνοία ηττηθέντων· άλλων δέ καί υποσπόνδων γενομένων. 1605.
ς'.Περί Αλαρίχου τού Γότθου καί ώς τή Ρώμη επεισπεσών,εστενοχώρει ταύτην πολέμω. 1608.
Ζ'.Περί Ιννοκεντίου τής πρεσβυτέρας Ρώμης επισκόπου,ώς διεπρεσβεύσατο πρός Αλάριχον καί περί τής είς βασιλέα πρεσβείας,καί όσα περ'Αλαρίχω συνέβη. 1609.
Η'.Περί τής αποστασίας Αττάλου,καί τού στρατηγού Ηρακλειανού· καί ώς ύστερον προσπεσών Ονωρίω συγγνώμης έτυχε. 1612.
Θ'.Περί τής ταραχής,ήν έσχον οί Έλληνες καί οί Χριστιανοί περί Αττάλου· καί περί Σάρου τινός ανδρείου καί ώς Αλάριχος δόλω είλε τήν Ρώμην,'ασυλον φυλάξας το τού αποστόλου Πέτρου ιερόν. 1616.
Ι'.Περί τής Ρωμαίας γυναικός,σωφροσύνης έργον ενδειξαμένης. 1616.
ΙΑ'.Περί τών τοίς χρόνοις εκείνοις τυράννων επαναστάντωνέν Δύση κατά Ονωρίου,καί πάντων άρδην αναιρεθέντων διά το τού βασιλέως θεοφιλές. 1617.
ΙΒ'.Περί Θεοδοσιώλου καί Λαγωδίου περί Βανδάλων καί Σουίβων εθνών· καί περί τού θανάτου Αλαρίχου.Καί περί τής φυγής Κωνσταντίνου καί Κώνστα τών τυράννων. 1620.
ΙΓ'.Περί Γεροντίου καί Μαξίμου,καί περί τής στρατίας Ονωρίου,καί περί τής αλώσεως Γεροντίου,καί τής γυναικός αυτού,καί ώς εφονεύθησαν. 1621.
ΙΔ'.Περί Κωνσταντίνου καί τής στρατιάς Όνωρίου,καί Εδοβίχου τού στρατηγού· καί ήττα Εδοβίχου υπό Ουλφίδα τού συστρατηγού Κωνσταντίνου,καί φόνος αυτού. 1624.
ΙΕ'.Περί τής αποθέσεως τών βασιλικών σημείων Κωνσταντίνου,καί ώς εχειροτονήθη πρεσβύτερος· καί θάνατος αυτού ύστερον,καί τών άλλων τυράννων τών επαναστάντων Ονωρίω. 1615.
Ις'.Περί τής τού κρατούντος Ονωρίου θεοφιλείας,καί τής τελευτής αυτού,καί περί τών διαδόχων αυτού τής θυγατρός· καί περί τής τότε κοσμικής ειρήνης. 1628.

*Παρατηρήσεις είς τήν Εκκλησιαστικήν ιστορίαν Σωκράτους καί Σωζομενού· λατινιστί. 1631 - 1666.
*Γραφικαί διαφοραί είς Σωκράτην. 1667.
*Γραφικαί διαφοραί είς Σωζομενόν. 1669.
*Πίναξ αναλυτικός εις Σωκράτην και Σωζομενόν· λατινιστί. 1675
*Πίναξ τών συγγραφέων τών παρά Σωκράτει καί Σωζομενώ αναφερομένων· λατιν. 1691.
*Πίνακες είς τάς σημειώσεις Βαλεσίου καί διαφόρων άλλων· λατινιστί. 1691-1704.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εξηκοστώ εβδόμω τόμω· λατινιστί. 1705.

Τέλος τών έν τώ εξηκοστώ εβδόμω τόμω.

(ΚΛΕΙΣ ΠΑΤΡΟΛΟΓΙΑΣ κτλ.) 32




